近排識左個女仔

識咗兩個星期左右 日日都有傾計 傾到兩三點
出過一次街 但係我feel唔到佢鍾意我

出得一次就想食人？

請各位大師兄打救我

咁究竟要出幾多次

出多兩次街先啦，一心急就仆街

出多幾次 睇下身體接觸點先啦

都係嘅 唔小心毒撚心態 佢啱啱同前男友分咗手

第一次出街 佢唔俾我送佢返屋企 仲要食飯AA 我真係好鍾意佢 我驚得自己一個真心緊

Aa係正常嘅

總之千祈唔好心急！

好過多幾日我再匯報情況

個女仔住邊先 係咪驚遠先唔比你送